「真正黃店」燒山：堅石燒開放一個月免費食 唔怕你食窮我！

從今起一個月，但凡講出指定口號，即可免費食，唔撚怕你食窮我！
燒山真係黃店典範 希望其他黃店可以借鑒，唔好爭相表態發國難財，好多手足真係冇錢食

香港人最強後盾